不得不承認 羅渣土係有啲料到！

Leicester City have won 28 Premier League points since Brendan Rodgers took over, only Liverpool and Manchester City have secured more

不嬲都講佢有料
係d死利狗成日J高普

唔係謝拉特累事。

羅渣是我最想留住的幸運

我哋渣土sir用班垃圾拎第二 高普使咁多錢又係第二

作呢首歌嘅人真係天才

-6

唉 真係輸謝奶突

羅渣士唔係一條濕鳩黎

放針果面仲勁